Google 有冇搞錯呀！我打「東方 白」出啲咁嘅嘢

要唔要報驚告 Google

我只係想 search 「東方 白宮」係指邊度咋

東方一定要告google.
伊家誹謗，我實支持你架

實捉到你

實捉到你。

東方白（1938年3月19日－），當代台灣作家，其作品《浪淘沙》為台灣大河小說的代表作之一

雖遠必豬

Google等收律師信

Google 仆街了

google大定東方大
講緊財力

唔關財力事。Google唔啱佢地會認罪。

唔好放過google。
google無事，其他人都唔會有事

唔知，淨係知東方白

想起我底？

捉我做乜

東方紅d 死黨?

唔好賣我去大富豪呀

做粉絲

西方黑

樓主RIP 某小氣肉酸鬼話實捉到你呀

告9 google

我記得受仔好似告過google

Google 要被人告la

你死硬

告得成添

點解GOOGLE冇我

支持東方告柒google

因誹謗及中傷東方而捱告的GoogIe

因gle

雖難必豬

最多買兇搵人斬你啫

犯東狗者

Google無辜架
你地係咪想整死Google先安心

告柒google啦，唔係咁撚無骨氣呀嘛

樓主入佢中路

乜撚嘢雖難必豬話

siri呢

Google

告Google

東方實捉到你

CLS

留名

玩輪員Hayashi